CSL好撚廢呀 油塘去到寶琳九成時間load空氣

屌咩

好撚好笑呀

過海 九龍塘 唔洗諗上到網
捱緊貴plan 好想轉台 但仲有一年